［1Q題] 呀sir讀完毅進讀邊間大學？

無獎等人答
笑下啦

李斯U

一百
因為毅進升一百

FKU

胃仙U

秒

校會大學

答案錯
欣賞你斯路

答案錯
欣賞你斯路
幾好笑

社會大學

正確答案：汪U

幾好笑